{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75906&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도알펜하임"
    },
    "text": "ペンションは自然との調和を感じることができる場所で、快適な宿泊を提供しています。バーベキューを楽しむことができ、自然と一緒に幸せな旅行を楽しむことができます。三溪里渓谷は徒歩約9分、国立雲門山自然休養林は車で約6分の距離にあります。 また、雲門ダム望郷亭は車で約22分の距離に位置しています。入室は5時以降に可能で、最大人数超過及び未成年者の利用は制限されています。客室内ではバーベキュー施設と一緒に炭とグリルをレンタルすることができ、追加料金が発生する場合があります。肉類、揚げ物、魚類の調理とペットの立ち入りは制限されています。 また、火薬と爆竹は使用できず、分別収集にも注意が必要です。 利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。予約情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ペンションは自然との調和を感じることができる場所で、快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然スポットがありますか？",
            "answer": "三溪里渓谷は徒歩約9分、国立雲門山自然休養林は車で約6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "雲門ダム望郷亭はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "雲門ダム望郷亭は車で約22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過及び未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設と一緒に炭とグリルをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、客室内ではバーベキュー施設と一緒に炭とグリルをレンタルすることができます。ただし、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "料理やペットの利用に制限はありますか？",
            "answer": "肉類、揚げ物、魚類の調理とペットの立ち入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬と爆竹は使用できず、分別収集にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "予約情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "予約情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 427
    }
}